偷偷地按左屋企層樓黎買油

來吧世界大戰

20usd入？

準備去外國買個島仔住

覺得會再跌
18就差唔多

LM binc

幾錢入？
多啲資料先討論到

咩油? 花生油 定 特級汽油

仲要睇埋庫存不停升....
唔知仲有咩好消息係猛過減產

小心你屋企唔夠地方擺油

條數負左？

屋企人發現左未？我想買你間屋

Nice

邊個單位呀 去睇下先

見到OP響IFC大堂等lift

變銀主盤?

多層樓都唔夠賠

留名

擺低屋企地址開放睇樓啦

聽日上嚟睇樓

搵定個安全島訓

真咩

樓主死左？

買richard branson個島啦，順便可以出手救埋維珍航空

買確診人數好過啦

樓主幾時得閒，想上嚟睇樓

咩話，40比0？！！

係男人就頂硬上

rip

俾麵仔燈撚死
利申：輸咗幾千

樓主俾番錢你收佢層樓

真心咩？

圖？

樓主瞓街未

肥佬黎請入

樓豬你開膠po咋
你無事嘛

好快可以睇樓了

銀行帶人上黎睇你層樓

連登仔主流覺得跌
要升了 樓主

樓豬真男人 加油

樓主睇開啲

樓主應該比屋企人肢解左

樓主最近還好嗎

樓主忙緊搵街露宿

預言家

樓主呢？

樓主依家究竟輸咗幾多
會唔會成世翻唔到身

試下買樓送油

變咗銀主盤未

歡迎你仆街

想買樓，PM

樓主記得寫遺書 起碼睇新聞都搵到你

樓主返來囉⋯⋯

笑死

樓主

樓主?

樓主上水啦喂
執達吏去左你屋企未

樓主咁快俾人cut左網？

無事嘅 下世再努力啦

十八年後唔好喇